Question: Edward spent $ 6 to buy 2 books each book costing him the same amount of money. Now he has $ 12. How much did each book cost?
Answer: Edward spent $6 on 2 books, meaning each book cost 6/2=3 dollars.
The answer is {3}.

Question: After Jessie started to go jogging everyday she lost 126 kilograms. She currently weighs 66 kilograms. How much did she weigh before starting to jog?
Answer: Jessie currently weighs 66 kilograms and lost 126 kilograms after jogging, so her starting weight was 66+126=192 kilograms.
The answer is {192}.

Question: At the arcade Dave had won some tickets. He used 12 tickets to buy some toys. If he still has 14 tickets left How many tickets did Dave win at the arcade?
Answer: Dave has 14 tickets left after using 12, which means he originally had 12+14=26 tickets.
The answer is {26}.

Question: Jerry had 7 books and 3 action figures on a shelf in his room. Later he added 2 more action figures to the shelf. How many more books than action figures were on his shelf?
Answer: Jerry initially had 7 books and 3 action figures, then added 2 more action figures, making 5 in total. So, he has 7−5=2 more books than action figures.
The answer is {2}.

Question: He then went to see the oranges being harvested. He found out that they harvested 54 sacks of oranges. How many days did it take to harvest them if they harvested 18 sacks of oranges per day?
Answer: If 18 sacks of oranges were harvested per day, and they harvested a total of 54 sacks, it would take 54/18 = 3 days.
The answer is {3}.

Question: A book has 2 chapters. The second chapter is 36 pages long. If there are a total of 67 pages in the book How many pages are in the first chapter?
Answer: The book has 67 pages in total, and the second chapter is 36 pages long. Therefore, the first chapter has 67−36=31 pages.
The answer is {31}.

Question: Next on his checklist is wax to stick the feathers together. If he has 557 g of wax and right now he just needs 17 g Total how many grams of wax do the feathers require?
Answer: If he currently has 557 g of wax and needs an additional 17 g, the total amount needed is 557+17=574 grams.
The answer is {574}.

Question: A mailman gives 2 junk mails to each house in a block. If the mailman has to give 14 pieces of junk mail to each block. How many houses are there in a block?
Answer: If each house receives 2 pieces of junk mail and there are 14 pieces in total for each block, then there must be 14/2 =7 houses per block.
The answer is {7}.