Question: When did the director of film Hypocrite (Film) die?
Answer: The director of the film Hypocrite (Film) is Miguel Morayta, who passed away on 19 June 2013. The answer is {19 June 2013}.

Question: Are both Kurram Garhi and Trojkrsti located in the same country?
Answer: Kurram Garhi is located in Pakistan, while Trojkrsti is in the Republic of Macedonia. The answer is {no}.

Question: Do the director of film Coolie No. 1 (1995 Film) and the director of film The Sensational Trial have the same nationality?
Answer: The director of the film Coolie No. 1 (1995 Film) is David Dhawan, whose nationality is India. Meanwhile, the director of the film The Sensational Trial was Karl Freund, who held nationality in Germany. The answer is {no}.

Question: Who is Boraqchin (Wife Of Ögedei)'s father-in-law?
Answer: The spouse of Boraqchin is Ögedei Khan, whose father is Genghis Khan. The answer is {Genghis Khan}.

Question: Who was born first out of Martin Hodge and Ivania Martinich?
Answer: The birthdate of Martin Hodge is 4 February 1959, while Ivania Martinich was born on 25 July 1995. The answer is {Martin Hodge}.

Question: When did the director of film Laughter In Hell die?
Answer: The director of the film Laughter In Hell is Edward L. Cahn, who died on August 25, 1963. The answer is {August 25, 1963}.

Question: Which film has the director died later, The Gal Who Took the West or Twenty Plus Two?
Answer: The director of the film Twenty Plus Two is Joseph M. Newman, who died on January 23, 2006. Meanwhile, the film The Gal Who Took the West was directed by Frederick de Cordova, who passed away on September 15, 2001. The answer is {Twenty Plus Two}.

Question: Who is the grandchild of Krishna Shah (Nepalese Royal)?
Answer: The child of Krishna Shah, who is Nepalese Royalty is Rudra Shah, whose child is Prithvipati Shah. Therefore, the grandchild of Krishna Shah is Prithvipati Shah. The answer is {Prithvipati Shah}.