Question: At a presentation about post traumatic stress disorder, would Ariana Grande be a topic of relevance?
Answer: Ariana Grande was performing in Manchester in 2017 when explosives were set off in an act of terrorism.
Ariana Grande has spoken openly about her trauma experience and her PTSD regarding the Manchester Bombing.
So the answer is {true}.

Question: Has the Indian Ocean garbage patch not completed two full rotations of debris since its discovery?
Answer: The Indian Ocean garbage patch was discovered in 2010
The Indian Ocean garbage patch takes 6 years to complete a circulation 
So the answer is {true}.

Question: Was the Second Amendment to the United States Constitution written without consideration for black Americans?
Answer: The writers of the Constitutional Amendments did not view black people as legitimate human beings.
The writers of the Constitutional Amendments believed that slavery benefited black slaves.
The Constitutional Amendments were written for people that the writers considered human.
So the answer is {true}.

Question: Are Doctors of Homeopathy more likely than Doctors of Internal Medicine to recommend Quartz as a treatment?
Answer: Doctors of Homeopathy are practitioners of "alternative medicine" 
In alternative medicine practices, Quartz is believed to have powers.
Doctors of Internal Medicine have completed a medical residency and do not recommend alternative medicine.
So the answer is {true}.

Question: Is Benjamin Franklin a prime candidate to have his statues removed by Black Lives Matter movement?
Answer: The Black Lives Matter movement is a social movement advocating for racial equality.
Benjamin Franklin, a famous founding father, has his image on many monuments and on American currency.
Members of the Black Lives Matter movement petitioned for statues of Christopher Columbus to be removed due to his subjugation of Native Americans.
Benjamin Franklin's 1730s newspaper, The Philadelphia Gazette, posted ads for black slaves.
Benjamin Franklin owned two slaves, George and King, who worked as personal servants.
So the answer is {true}.

Question: Does the United States Department of Education oversee services benefiting undocumented migrants? 
Answer: The United States Department of Education oversees public education across the United States.
Public education is a service.
Public education services are given to students of migrant families that may be undocumented.
So the answer is {true}.

Question: Could Bernie Sanders visit the Metropolitan Museum of Art twenty times for under two hundred dollars?
Answer: Bernie Sanders is a senior citizen
Senior citizens from outside NY, NJ, or CT must pay $17 per visit
So the answer is {false}.

Question: Would Eric Clapton's mother hypothetically be unable to legally purchase cigarettes in the USA at his birth?
Answer: Eric Clapton's mother was 16 years old at the time of his birth.
As of 2020, federal law required states comply with a minimum age of 21 years for sale/purchase of tobacco products.
So the answer is {true}.

Question: Would a 900,000 pound net worth person be an American billionaire if they exchange currency June 2020?
Answer: The exchange rate in June of 2020 between dollars and pounds is 1 Euro= 1.23 dollar.
900000 pounds is equal to about 1,107,000.00
So the answer is {true}.

